Luc a un potager rectangulaire dans son jardin. Il décide de l'agrandir en augmentant sa largeur et sa longueur de 10~\%. De quel pourcentage l'aire du potager est-elle augmentée ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 10\%
  \item 20\%
  \item 21\%
  \item 40\%
  \item 100\%
  \end{enumerate}
\end{multicols}